點解電競係都要用運動黎包裝？

比起體能，其實對精神，頭腦既需求仲大啦

咁點解唔當係捉棋等等既益智桌上遊戲去包裝呢？

用例子答你, 奧運入面D射擊項目都係運動

吸水囉

商業價值

可能係因為制度同陪訓選手既方式似運動員

電競似捉棋定射擊似捉棋？

其實當係咩都冇所謂，要電競係發展得起，最重要既其實係引入賭博，外圍同埋洗黑錢

咁樣先可以吸引極大資金流入

未開過槍 唔怪你

捉棋比較冇即時應對反應既成份 同埋冇身體動作既要求 用mouse同keyboard同射擊一樣都有係muscle memory既成份 都係列為運動

捉棋都係sport黎

咁講又有道理